又有聯署la!!!!! 今次都制裁689！！

Sor 呢個係重開
之前個個7左

白宮聯署又黎la

今次到制裁689
你唔係唔簽ha ma?

我都唔知點解係中文
不過簽夠我就唔信白宮無人識中文

頭先7 左
自推十連再開

1/10

2/10

Tui

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

Btw 多過五連好似推唔到

P牌推唔郁都幫你攝一攝

9/10

有咁ge 事？

10/10

推

pish

搵人改做英文再出過啦，你而家係爭取白宮回應

白宮聯署用英文，點解用中文架屌你老母

有英文版聯署呀…